梵高生忌當日俾人偷左幅畫！

乜博物館啲名畫咁易偷嘅咩

汁：